可唔可以唔好借前線巴個朵喺ig拎光環同食女？

成千幾條友follow仲要public都夠膽死hashtag前線巴

喂..搏俾人拉咩

po文宣都ok 無乜嘢 但po自拍係做乜能嘢
之前有個story佢po自拍無cap低

仲要sell自己品牌屌你老母識做生意喎

點解知佢食女呢？
我有個前線女仔frd俾佢抄牌嚟溝

唔該唔好再消費呢場運動 溝女唔緊要 但你唔好做得咁肉酸仲要sell埋自己品牌 又驚死無人知你咩樣停啦好嗎

吹牙? 酸我多女?

公審呢d撚樣再幫佢預約拘捕

懷疑佢有份dum汽油彈

係 小妹lesbian唔抵得你溝到女

嘩……

點解依啲話前線就溝到女 人地前線就食子彈

佢要曬命老吹媾女咪由佢，戇鳩鳩咁俾污糟野上門塔埋入曬就真係咪撚可憐佢

做L7佢la 溝女都可以當冇嘢 sell brand真係死罪

報警拉佢啦

人地上前線幫手，佢就借黎食女

真前線一定知出面幾危險，唔會隨便揭露身份
呢D打靶仔真係幫佢預約拘捕啦人血饅頭

人地食撚到成身瘀晒都仲係A0
呢啲撚樣7下7下都想食女？？

屌你老母 發夢周圍同人講係唔撚係戇鳩

po自拍話唔定係因為第日被消失被自殺嗰陣啲frd有相可以po上公海尋人呢

邊有人會直接表明自己係前線巴

真前線應該低調到仆街

呢條友真係駁俾人拉

重點唔係光環 唔係食女
係自爆

牙喪來= =

mk

咁都唔開名咁仁慈？

好mk 做乜鳩

9成唔係前線

前線手足頹到好似嘉美尤咁都無女開解，呢條撚屌憑咩？

佢抄牌你有權唔俾
你連果隻係人係鬼都唔知 見人靚仔就俾 一買一賣 是撚但啦

幫佢報狗

我不嬲出名善良唔明點解有人反

扮前線食女

呢d人應該係上前線行行企企，一有風第一個跑果d傻閪mk黎，見張自拍都知死mk一個

前列腺就有死狗公

狗未到就留到尾
屌狗就第一個屌
一俾狗衝就第一個走

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

去時事台公審佢啦
呢啲賤人應該俾其他絲打知道

笑撚死扮前線溝女兼賺錢 最仆街個兩樣嘢都做齊曬 唔幫佢出名都對佢唔住啦

我先唔係呢啲死mk....

po邊都一樣
班推拉師老是常出現

我拉

又針？

你娛樂台大mk

我見過佢
佢掟過汽油彈

我有次街坊路過 見到佢拎棍毆狗…仲想搶槍

報警有人懷疑暴動

死啦 話明不割蓆不篤灰 你班撚屌咁能25

#魔法師 #只娶後勤絲

猁牙介紹你個女仔FD比我識
等我保護佢

我好反感
最憎人掟汽油彈同暴動

死曱甴搞亂香港

我真心愛國愛黨

死開啦毒撚 係都我食先

藍絲又唔撐佢 黃絲又得罪埋 笑撚死

睇我名都知我愛國5毛嚟

呢啲甲由俾黑驚深喉窒息死啦

萬一佢真係前線呢 你地唔好咁啦

仆街……我正宗中國人 鍾意去住日本咁樣愛國…

法國我同你有D似樣

啲女on9

前線又點?
出去借抗爭溝女食女?

真前線其實無乜心情溝女

佢地真係唔驚，唉，手足不割

報警篤鳩佢灰啦依啲撚樣

我比較瀟灑

擺明假前線

真前線會能寫住前線巴咩
呢D一睇就含家產來架啦

我skr少少

ching副眼鏡邊度配？ 幾好睇

搏拉咪由得佢，無視就得

理想很偉大，用文字改變世界；現實很殘酷，用鍵盤抒發不快

你地當呢到3男2女 潮童自貼區???

條友真心柒

死狗公

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

貓貓論壇

真係好多呢啲人

ching, 不篤灰

真係好撚多呢啲人
之前現場識咗個交換tg 第二日就問我拎ig約岀街 想唔想拍拖依家有冇鐘意人 屌你死返去Tinder啦

幫佢報警

真心，做過咩唔好周圍講。

貼埋佢個樣出黎幫佢報警啦 呀前線巴

On9.....
有前線會叫自己做前線巴?

多得d絲打話只嫁前線巴

阻撚住前線走既偽前線

reported

推到樓主貼埋無遮樣version

唔好咩都放上黎

仆街

S

屌佢老母飯都唔啖好食哩d傻9係到溝女

鶳佢

弱智有樣睇

會自爆自己係前線九成都唔係前線

唔好話前線, 和理非都唔會周圍講自己有份出去啦
仲tag自己前線巴, 當人on9
post上篤灰網篤鳩佢灰啦
自拍都要特登戴返隻airpod先影咁撚柒

推

真前線只會在乎隊友安唔安全
就算有發夢都唔會po啦
博拉咩

幫佢報警自首啦

直必到你

可能和理非活動都冇現身過添

呢d陸味濃mk文青最叻跟風嫁啦

一撚定係

做乜自爆

真係勇武點會係ig講咁多野

屌 del L走個tag啦死蠢 #前線
係咪想狗stalk你
雖然唔割姐

好撚嘔心啊

盲目浪漫主義

呢D食人血饅頭既假前線黃狗公同藍扮黃無乜分別

咁都要死攬啊？

下下都唔割，唔割呢種敗類對場運動有咩益處

Mk仔 街童 厹 樣

手足黎 食女都係你情我願
依家拎住汽油彈叫你同我扑野咩
有咩問題？
成熟d啦 如果你想食女 你都可以咁做

可能係指前列腺癌巴打呢

ok la, 都係俾我d腹肌屌打

sell自己brand tag前線巴嚟溝女
咁都無問題？
唔會當你呢啲狗公係同路人囉

抄過我牌

自爆真心on9

前線巴有咩市場？呃MK妹？

佢衰極都係狗公
但你就督灰
邊個仆街啲

唉屌呢啲人仲仆街過藍絲

屌佢老母 我係前線望住手足一個接一個訓低
呢d撚樣就係到收割光環
睇死呢d撚樣full gear落場打卡就走果d黎

你有無睇哂？
佢宜家連上前線都唔知有無 仲要sell brand食女
消費到咁能樣都唔割？

一定假前線啦

勝利（前線ver.）

咪撚出賣手足 我見佢拎鐵通打警察 又拎汽油彈掉

是撚但啦 佢蠢佢事

下 我冷氣軍師(港豬)

事後先清算 唔好營造篤灰氛圍 比自己友知佢係仆街就得

呢條撚樣我認得呀

之前落街食宵夜果陣望到佢衝入360間鋪度掉汽油彈

人地都有份出力架喎(床上)

不割蓆

前列腺巴

全部post都唔經大腦就咪撚做前線

前線撚有咁on9講出嚟咩

秒

一早覺得有前線mk
遲早俾呢班mk搞死

佢非法集結

香港人核心價值 無計

牙你老母

雖然唔想篤灰 但點解決劣幣驅逐良幣

溝女最前線

牙利好波

得罪都要講
如果真係有絲打比呢啲所謂「前線」巴溝到
我唔該你帶閣下老母去驗身
睇下你個腦係咪漏咗喺伯母個子宮度

成粒奇異果咁

po佢相 遮咁對眼 唔好po佢假扮前線嘅相
照講佢扮前線溝女 咁有比佢抄牌嘅人自然會認得佢
好似呢條友咁自己ig po晒前線d圖係佢on9 但我地po埋佢前線嘅圖就唔係咁好

點睇

咁又唔洗咁講野..
呢D濕鳩仔係口花花

都唔止佢一個 女仲多

真係唔識死㗎喎依家啲死𡃁仔
藍尸好小氣㗎

好似睇live見過

都得 要殺雞警猴 廢事啲mk整臭哂

推一推 希望佢仆街

我地食子彈，你就食囡，憑咩？

send比啲藍屍group啦

我睇ig都見到有個mk妹日日po相話自己係前線絲 又po其他小隊係tg傾既野出黎

未睇內文 sor

軍紀好緊要
睇下尋日上杜汶澤個show位義士

呢個一定唔係自己友！屌你老母咩！

我見過佢！！！

我路過衝突現場個陣佢慫恿我加入佢陣營佢dum汽油彈

此人極度危險！！！！
如有警察見此留言 請即行動！

佢想出名 咪幫佢囉

咪戇鳩啦！前線撚會自爆咩！

呢條撚樣好似埋大偷走成功

我一諗到前線手足打生打死
但比啲啲人搞壞個形象就嬲鳩
同食人血饅頭有咩分別
尤其是睇咗尋日平反六四巴講嘢

我都好想溝女

想要女

偽前線 垃圾

舉報
拉佢

屌你老母有個中同成日喺IG話自己前線 跟住有幾次地區開花然之後佢喺隔離個籃球場都打緊波都唔過嚟幫手 好撚多次都係咁 藍波狗真係活喺平行世界

報警

呢個就係現實，有幾多個公主最後會揀騎士而唔揀王子？

報警
真前線日日擔心自己比人查出黎
佢就自爆 真定假自己諗
屌你老母 攪撚臭做實事手足個朵
一間就網上報案

真正既前線係唔會咁張揚
可能佢地係冷氣軍師黎添呀

認同 咪話唔咩割蓆 呢啲根本唔係手足 就算割咗都唔怕 因為根本唔會再有下一個好似佢咁嘅on9出嚟做呢啲嘢 有咪再割

真心為港唔見得會做呢啲嘢

好嘔心

想像到 full gear cosplayer
係咁發號施令叫後面停結果塞住曬累到真前線走唔到

幾靚仔
食到女都正常

前列線巴咋

hi

up

依家係咪系交友app up幅頭盔豬咀相就食到囡

MK仔

係你打開Tinder都大把

9成9走得最撚快嘅偽勇武

成個傻閪咁

型能刀

打卡撚

借刀殺人啦

屌好似食緊人血饅頭咁

邊忽似王子mk仔就有份，正常女仔有勇武靚仔唔揀？要揀個mk仔？

好能型
小妹濕咗 想即刻課金買404吊牌

好奇係ig search左前線巴
發現好多00後mk妹改名叫今生只嫁前線巴
大佬唔好咁樣啦好好玩咩

想比佢食..

真。前線 點會周圍講自己係前線(除咗對熟人)
岩岩入個條友ig睇 佢啲衫都幾撚柒

屌你老母 割

好想買！！

又話只嫁前線巴 而家我地前線巴食女你又嘈嘈貢

我只嫁冷氣軍師

其實真係好撚型
我身為男仔都扯左

緊係唔解釋 都唔知點解釋

其實佢講得啱
留返同個官解釋就得

一定有mon po狗睇到

我正式宣布會推爆po，追擊佢

skr到..CEO+前線+型x1000000
小妹idiot type boy...

你阿蛇做野未阿

Cosplay前線

慘得過佢講又真係有女信

條友真係on9仔嚟

屌你班仆街唔好再推啦！又少個手足！
唔好再推啦！

唔係好型話唔多解釋咩

好想認識牠..好能型棍子

其實真前線邊有可能咁樣暴露身份呀
駁拉咩
等陣搵條狗女勾引你
再約你去酒店上床
然後即場拘捕甚至送上去國安伺候咪死？

所以真前線係無可能公開認頭的
公開自己係前線同埋公開自己嘅身份
choose one

睇佢反應都知佢係為咩搏上位啦 真心為港喎 哈哈哈

睇唔過眼你條撚屌借場運動上位咋啊前線巴

#分化撚
你條撚樣sell brand溝女扮前線做臭個朵仲唔割你咩

係型既

唔好再推啦！
前前線手足嚟架
佢一定係魔法師嚟姐

利利變咗小妹

推到佢仆街

其實D女都係自願俾佢屌，有咩問題？

kc transfemale？

點解人地做前線有女食
我乜女都識唔到

其實而家勇武手足已經越黎越少，又話唔分化，少少事又開po公審，呢啲叫團結咩？係唔係要令佢比狗咬先收手？

hkcondomjai

其實都好奇激戰緊既時候到底咩時候可以攞到人電話
我朋友就成日連水都無時間飲啖

割!

係 食女sell brand自爆唔應該割 團結！！！精神！！！！

公主揀王子係因為佢係王子

但呢個'王子'依家要扮騎士黎溝公主呀嘛

又食女又食人血饅頭做生意都叫少少事？ tag個前線巴就真係有上前線？
教壞曬啲中學雞前線個個自貼上網就真係多得佢唔少啦

除咗佢自己本人諗唔到有咩人會幫佢護航唔好下下都屈人係分化撚啦 你唔做柒嘢邊個分化到你呀 定係你打個hashtag就有光環唔屌得呀？

分化撚 blocked
單機啦7頭

唔好意思 我覺得係十成

online係點我唔知
前線都唔係低調到仆街
屠龍班人之前跟佢地出去
十幾二十個人約食飯餐廳勁撚大聲講自己啲威水屎
其實到咁耐一隻重傷狗都無都唔知有咩咁威
如果有cid啲撚𨳒吊尾已經仆得街
隔離左右一定聽到,勁撚大聲

扮前線

應該係假啦 屌

你估狗公會做勇武咩 咪玩啦 同埋咪撚再用分化做藉口 呢啲狗公多佢一個唔會做嘢 少一個其他女手足更安全 定你係其中一個狗公？

辛苦曬手足

係 唔該黑警做野

做前線有72個處女享用

去幼稚園搵？

只會同信得過既朋友講有出去，但都唔會講具體做咩...

推到mon po狗睇到

有鳩真絲

我覺得藉運動溝女大罪啲

呃錢>溝女>賺錢

公開佢張自拍啦 唔使遮

咪推啦屌，不割

sor，我唔識用不推文

你覺得真前線勇武會夠膽係ig暴露身份？
自己邀請坐十年？

佢意思應該係ig dm 攞？

online 嘅話應該一早有 mon po 狗啦
博拉？

會吠嘅狗唔咬人
唔講嘢嘅狗你先要驚

咁樣po出嚟真係會預約拘捕
依家上網講野都會比人塔啦
真定假都好 大家都要有覺悟 無人想知你做過咩
屌還屌 提下佢都無壞 如果係真 佢會好大獲
無人想知呀！！較private del post啦

呢喲仆街俾人篤灰都唔好喊

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

狗公來？定堅前線？

真係有去前線都唔出奇呀

做咗乜先係重點

對啲落搭嘅女嚟講咪係王子囉至少騎士真係上甲擋子彈

點解咁多無腦

覺得型

前線溝女冇問題，影晒d罪證放ig就真係冇腦

咁有家底嘅騎士吸引過庶民騎士好多啦

屌你老母 好撚前線啊 食女前線
扮大袋 真係唔好比我見到你 我實捉撚住你拉到上去最前

有冇人起到佢底 知條友平時去邊

快撚啲比人拉哂去啦打靶撚！

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

其實點只ig
之前大把厹喺交友app自稱前線/勇武/發夢
屌咗幾個月現在好似少咗

裝修佢屋企唔該

最慘係見住隊友中完槍走唔切仲要俾人拉埋
淨中彈暈咗個人覺得算好啦

呢啲多數唔係真前線

認真真係好多人出去為拎光環 身邊有個

巴絲都要帶眼識人呀
呢啲偽前線狗公、偽家長狗公多的是

有幾前牙 牙前線巴

大把啦 血熱咁行 唔溝女做咩

博拉？

無咗ig

[member]發夢佢真人好落力架
雞尾酒都掟左幾箱
btw勿篤灰呀[/ member]

算唔算冒生命危險黎溝女

Twitter都有作故仔的假前線，寫到小說咁，勁多followers，唔知係認威定放蛇

屌你溝親果d咪又同你一樣咁低素質
酸你做乜春啊mk仔

哈酸到

呢啲就由得佢俾狗咬把啦

不篤灰...完左先屌撚鳩佢啦

好多識佢既人出黎爆佢料

佢緊係拿拿聲DEL啦

唔好成撚日濫用不分化啦唔該

屌

Mon po個D做野la喂

前線打卡撚

我想知點溝女

個個都蒙晒面

btw 拉9左佢先，影衰晒我哋

我呢啲真前線情何以堪

殺啦，唔洗講太多

係，最近成日挽

完咗一齊玩返場囉

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

mk仔可唔可以認真啲
依家打仗呀 唔係講玩呀

由鳩D藍絲拉鳩佢就岩啦,遲早累死自己人

.....
大佬 11月啦 仲係咁 on9

佢真係唔怕比人做證據

有冇巴幫手擺呢D冚家剷上藍絲搞果個起底網?

吓?
竟然有人信佢
信佢個D應該得和理非無撚出過黎
出黎既都極力隱藏自己有出過黎既證據, 點會周鳩圍post
驚死班狗唔黎咬自己咩
膠到一個極點

呢d仆街只係打完卡就走

等比狗咬啦

好似仲發爛渣WO

屌你老母

笑撚死

前線點可能抄到牌
隔離男定女都未必知
長期彎腰 唔係拎遮同盾 就火魔加火機 一係就隔熱手套加袋
抄到人牌同比人抄到牌都唔慌前得去邊

好撚mk

很想被牠中出生下強壯的寶寶

報狗等佢自己食屎

超合作運動

當咩你 又唔係我
但食女真係你情我願 我地一直追求既自由

支持警方嚴正執法

向呢個人